有晚市既就係藍店！

不服來辯

住係香港就係藍絲

不如講埋邊個仲呼吸仲飲水嘅都係藍絲啦